用嚟睇VR，咩手機好？

係唔係要揀LCD mon同ppi要高LCD比較難睇出像素點？

求解答

請問手機睇vr
買邊舊vr裝置好

同埋係未去youtube search vr片就得

Sony premium系列
其他機個mon低清

note9 + samsung gear點睇？

但好似除咗youtube、自家album同primo video (可能仲有其他)會行足4k之外其他都係降做1080p喎

利申用緊xzp

另外就算自己開adb強制長開4k

一開有關vr嘅app

個mon都只係用咗1080p咁多粒點嘅範圍，其他地方黑mon

即係咁

睇VR用Oculus Go啦
電話睇VR on99
就算support Google Daydream都唔撚推介

PSVR